考車肥佬問題

考車果到比人take左肽盤控制不當 嚴重 所以肥左路試
究竟口為之控制不當 當中有咩需要注意/改善

點解唔問師傅

我又係呢樣嚴重又加埋轉彎位置不正確
真係想知點解呢

雙手離開左軚盤？

調頭，泊車，扭軚個陣扭到盡個下應該要扭到盡啱啱好或者早少少就停，一下扭盡左會撞到出聲，考官會見到+聽到，多過一次就會剔控制不當嚴重
至於有巴打話轉彎位置不正確，考官見到你燈位轉彎個陣轉完跟唔返地下條線，就會剔你轉彎位置不正確

早幾年師傅講過我知未必係事實全部

扭反手軚？

通常都係
交叉手扭軚
單手控制軚盤

我應該都冇呢兩款情況 仲會唔會有其他可能。。

我沙駕 非智尊 冇指定師傅跟 肥左之後 有個唔識既呀sir好開心講冇事既 就帶我去交錢

水9你, 我第一次肥左又係俾佢咁帶左去旁水

咁係咪得轉波個陣先可以單手控

停紅綠燈個陣唔係雙手揸軚盤

係
冇其他野做緊最好全程揸軚
另外怕出錯就轉灣時唔好轉波

我三月七先可以排快期，但依家已經排到四月😞 等得黎都五月先考..咁耐無渣 會好淆

你轉完彎係咪隻水離左少少馱盤由佢自動回直呀

所以有時我見到有啲人話回軚可以放手等佢自己回直心諗唔好on9啦
萬一佢唔回咁你咪等炒上行人路再另加510囉

吾你老母
抵你肥

肥兩次以上既人唔該唔好晒錢害人

如果有TICK轉彎位置不正確,
基本上一定會TICK埋軚盤控制不正確

佢冇tick我轉灣位置不正確wo

我交叉手掉頭都係得細剔, 最後pass左
唔知係考官好定係其實交叉手冇問題

真係睇運 個考官好人放你一馬
有d係小小唔順眼就fail